有無人試過聽住baby shark黎做愛？

do條女個pussy

我ok

聽到 grandma 鳩就軟

我平時聽開2倍速

唱到baba shark 就出野

成首歌得分半鐘， 樓主嘅早洩都幾嚴重

諗起以前有人話條女要佢唱住愛是永恆先比玩狗仔式

Baby suck

聽開藍毛毛黎做

用麵麵麵麵同食軟雪糕

會軟左

CP

baby suck dodododododooddododo

睇到巴打呢句之後笑到有腹肌